好想再有heat project 依類型槍game玩

自從hp汁左，試過好多fps都無邊隻可以沉迷到 最近有玩csgo但都無左hp個種咁想升lv買槍既快感

玩返咪得，依家有私服，點槍又平

人生第一隻槍game就係hp 好多回憶

私服得幾百個人玩....

俾老手屈住黎打

晚晚內戰好開心

唉 私服都無當年咁旺
啲bug場
雪地都無人玩
好掛住210狙雪地o既日子

依家一齊玩返場囉 中將仔

如果有成千人玩 應該都會有其他地圖玩
最緊要宣傳

Hp個個場都好有特色

其實唔一定hp，有依類型升lv分階級買裝備既槍game都得.依家既槍game大多講求公平性 無得比高lv屈槍 反而無左一路玩升lv既動力...仲記得第一次升到上校買支m8個個感覺真係

好掛住刀場

少將黑龍刀
中將金手槍
上將武士刀

bug聖誕服 火箭炮好爽

點解冇槍GAME買佢地D地圖

淮將點升少將？

排名上到去就升

靜係記得BUG 槍好爽

呀婆鐵蛋呢d有冇人記得

Bug炸 bug火箭炮 穿牆 飛天

同埋一堆青蛙乜乜

hp真係回憶黎

想當年我玩bug入個木廂幾好玩

以前比重機殺就鬧人重狗 人大左先覺自己ON9

青蛙下蛋？

故宮場

死bug狗搞死隻gane

利申：買點

係真係因為bug槍搞死隻game咩? 咁多年前既game我都冇曬印象自己點解冇玩落去
淨係記得自己開個新ac bug210係低lv場一槍一件爽到爆 對面投票要踢我但多數自己隊d隊友見我carry曬全隊都投反對票 10場有9場都唔會比人踢除非隊友良心發現

超好玩

要勁槍就買點啦
利申: 好鐘意研究地圖bug

旺角:
跳上帆布入女人街<己封>
跳上百老匯入女人街
slip入百老匯回收箱
slip入c4回收箱
slip入A team2樓 果兩級到落地下鐵閘
沙漠:
入c4石
入樓梯底
故官:
地下入紙箱
雪地:
入石
上山
雨林:
唔記得邊度入牆

好撚多bug位

淨係最記得一開波用新手ak camp 人都殺唔死條友

沙漠個個真係皇道

走哂全場 可以買埋子彈

雪場神手
想當年ACR 210 P200D

hp冇bug成隻game會打左幾多折

btw有冇bug都好撚好玩 好懷念

玩私服囉

旺角同故宮真係好撚正，宜家已經再無d咁撚地道既game

諗起都想玩返

但我一直都唔明
點解啲人寧願用acr都唔用p2000d
明明數值一樣

好鍾意玩台灣個地下鐵場 成日有人bug地圖

到依家都想玩返城市
以前正服遇到bug場都好興奮

地下鐘落地底

正服沙場地血上面個bug
練到跳一跳就入到

用落唔同架 數值一樣=/=射出黎D彈一樣
ACR好用D我覺得

屌你老味一玩故宮就成班上校係到飛天
仲要係高lv就多d血新仔點玩
同埋你上網lag既話仲可以繼續行

有無人有玩cs1.6，個人認為講技術，一定係1.6

HP係過癮啲，成班一開場就衝去un Bug位，un到無人岀去打 然後人地殺到嚟仲有人un緊

-薰-

有冇人知點解我換左部機啲既新機 gta5都玩得好順 但反而玩hp會lag左 係一路都順但一lag就lag成秒咁 反而舊機唔會

好懷念 廢JJ爆人頭真係好爽

ALT F4 bug睇

好想再挽番 但實比人屈機

挽你老母

女角好屈 頭細d又一樣血 開男角有乜用 扮女人搵老公仲好

唉，歲月，想喊

男細紅軍雪衣先勁 hs唔到

p2d本身習彈密好多 同埋唔洗加消音消煙都夠
acr一定要加哂2寶先夠p2d
所以性價比p2d高d

BUG槍 都唔洗錢架喇
我用ACR 加消煙加準星勁過用P2000D

bug殺先屈機

我反而鐘意SF多啲 當年路知做咩玩玩下成隻game冇人玩
有冇人玩過

咪又係故官 沙漠 旺角 雪地

玩黎玩去都係故沙mk

最乞人憎就係依啲
斷線殺真係狗到仆街

沙2高手

我係Bug 槍狗
人地用幾舊水買有限期槍仲要限lv
我就渣住支210 衝入紅條場殺夠佢

約團打幾正

叻啦叻啦

好懷念

斷上網出去清場大法

故B home ctrl 斷線
出A home 清場

我印象中初初有得bug槍時香港server係即使買點都未有210呢把槍得台服有

bug到人地摺埋隻game又要唉聲嘆氣嘆氣話冇得玩

依家TDHP呢個私服 場場比人一粒

印象中AK要課金先無乜後阻力同埋多枝鏡?

果把野只會係正服時買新手pack 送先用下過下引
但真係冇乜印象

就算用都用上士定唔知下士果把點步
打擊感同把聲都唔錯

果陣已經有210
係bug啲火箭炮係台服先

acr真係好勁 仲要bug埋三寶
最搞笑係左輪都有3寶先正 夾硬裝上去好好笑

可唔可以搞大泥做 玩到正服咁多人 ？

其實依家私服server 都handle 唔到太多人流

故宮大門挑狙 沙漠場挑狙

如果有更多既人玩 自然會搞大個ser
問題係點吸引更多既人 之前都有韓國人係呢個ser玩

Heat project 只係比d冇技術既人用bug圍埋打飛機
D槍同血唔公平都算 技術可以搭救
屌你d人唔知有bug定外掛
個人可以飛天神速咁行拎住重機係咁掃
開發商又fix 唔到bug同外掛
你玩埋我個份

咁係開發商FIX唔到bug同外掛姐
關技術咩事

用bug開外掛用機槍掃有咩技術可言？

你呢加係私服街場試比我睇lor
入bug比人踢封ac既 開外掛我都想睇下你會唔會比人封

玩hp既唔一定無技術 唔玩既都唔一定有技術

Hp支狙係我玩過既fps online game入面唯一一隻會開鏡搖下搖下

我買點喺hp畀bug狗屈機，轉喺console打ps4下下top3，跟本唔關技術事

呢加仲可以bug架咩 就算bug左都會比人封帳啦

咁先正
最鐘意揸連狙

我覺得咁先正常，把槍咁重，無可能手持定實

入Bug

玩返cs個d覺得重狙太op 個鏡頭定實仲有2段瞄

另外好鐘意hp可以自己整3寶，想消音又得消煙又得2樣消哂都得，鏡又好多隻，彈都係 ava都有但始終唔係個回事

重有HP行路鏡頭會有起伏，玩得耐都唔會暈

貼粒dot係個moon到
連鏡都唔洗開

HP係好玩既 但講真我都係鐘意公平d HP最多好似250定280血 一個新仔就得100 我死3次先等於你一條命 而家諗返都on9 如果HP升lv買點係得外觀 對能力冇影響我諗更加多人玩
而家電競興超 隻隻多人玩既game都係得一個共同點 公平
你睇twitch頭幾名game就得 cs lol dota ow

indeed
轉做賣錢game埋上steam就一流

細個網吧啲mon勁撚多塗改液

以上依4隻game我都有玩 全部都係公平為主既純技術電競 不過有時玩多左依種就會想玩返升lv個種game 可能係我個人鐘意追裝 而你話新手100血問題其實hp有好多場，而每個場都有階級限制 新手大可入返紅條場

當大家升到上准將基本上都會變左隻純技術既game 大家既槍都會差唔多

港服升到准將無玩
交易系統壞之前bug到成身同個倉都係准重

新手有件黃衣 紅條以經200血

亞婆鐵蛋

巴打隻game叫咩名

我指game入面

1000個都handle到，問題係點樣喺宣傳方面增加人流

抆上網線

細個小五小六玩 而家都大學畢業

Same

半身人 飛天 呢2個bug最好玩

半身要下戴bandicam鎖fps
飛天應該得番lag機先得

半身唔理被檢舉會封帳

come ava

巴打你咩名 係到講好危險

一齊玩

巴打咩名 似高手

好鐘意ava用f1兵 跑得勁快 同埋支dsr快狙超好用

留個telegram阿巴打 想搵巴打玩好耐 入面一堆5p臭mk

不如搵人開番個Telegram群組一齊玩

經典中學回憶
依家得閒都有玩下the death

係外國應該無得一齊玩

奧洲 美國都有香港人玩 佢地都唔會疾

*英國

有冇人開telegram群一齊玩

外國game 都開唔開到 話咩debug

記得初期玩大部分都仲係高質玩家, 見到入bug飛天bug槍同對面隊講, 下個回合即刻踢. 禁點槍場一樣道理. 後期開始無人理,代理又垃圾,好可惜

英國得咩？我英國

記得有個團叫神話獵人

幾個月前仲有玩私服 其實冇咩技術可言 高FPS拎P2D ACR F90D 呢D基本上無敵 不過有時會比D-6撚跳射一粒 玩到躁躁地

我記得正服臨汁前幾個月有人開post叫人留ac帳號密碼幫人bug 技
果陣怕佢昆人比左個紅條ac佢真係開左個神手5出黎，係咩程式都唔洗開直接登入就有果隻
有冇巴打試過 其實條友係咪gm黎

初初隻game就一大班人開加速， 到後尾就變左一大班人bug 槍仲改埋名， 隻game 太多輔助程式用 , 無數既晚上係度研究點入bug , 由細去大 ，好懷念 ， 個時仲用人d公廁上將account 去玩左輪, 個名好似叫forever
ps： 我係其中bug 槍一份子

中後期有段時間hp買左巨商隻防外掛軟件 記得如果要bug槍既要係個防外掛彈出黎scan完之後又味入到game之前個千分之一秒禁個程式出黎 之後入到game又要出去打勁多000 00 0001之類既code

老屎忽路過又懷緬下先。全部講緊正服。

其實成隻game個系統真係無出其右，d人成日屌血差問題，一睇就知係新到唔新既人或者好後期無曬人玩先玩既人。 明明個血差去到尉級已經大家都係一樣，升尉係幾日搞掂既事，而且多人玩時，d人開場都分曬條場，校場，將場，任君選擇。 我自己係尉時就最鍾意入將校場拎住支士官步，hg70 冧完人再執槍打，殺高lv又可以有經驗加成。

而且隻game個按lv 配槍又係一絕， 上少尉有少尉手槍送，把野我仲記得係50攻，果時未多bug槍又冇乜人有錢買點，個個拎住少手已經係好威既一件事，之後升上中將又有中將手槍送，d人通常都係一升到果個位就放把配槍出來，不過後尾唔知乜bug可以瘋狂賣完又自動生番出來，搞到隻game一野封埋個交易系統，先令到隻game既一大特色冇埋，其實e家有邊隻槍game仲有玩家之間既交易系統？ 仲記得果時係藍國人，買左把hg70 但 想要紅國既果把（唔記得咩名，相等實力既槍，btw e個又係正，兩個國既槍都係唔同但又相對數值） 之後係交易大廳到嗌左成晚先有人肯比我加錢換，純係因為把野靚d，個聲好聽d。  另外隻game最正既射擊系統絕對係把狙，玩過n隻槍game， cs，csgo，ava，冇一隻game既狙系統夠佢正，把狙有咩特色上邊都有人講左，最重要係佢真係做到一樣好中二但其實幾熱血既野，就係狙在人在，狙亡人亡，果時d狙神，乂天使仔乂，maskasa＿櫻（ 唔記得有冇串錯），〈冰。。〉，隻狙真係神到可以以一個人封撚左成條路，係mk一人封撚左條2樓，中路或者女人街，真係好恐怖，最正既係見到ed 狙神出現係同一個場，佢地會自動唔同隊，然之後其他人都會自動讓條路比佢地隻抽，係第二d地方打生打死，然後有人會想兜佢地屎忽偷雞，佢地一個轉身快狙ko你，基本上副槍都唔會換，正係玩一把狙。而且，我唔知點解之前玩d私服好似冇左回事，明明係正服到用210打身（其實未必一下死，打得低係要2下）2下死，係會比人屌，會比人話係身狗，一定要爆頭先叫有實力。

然後隻game個升lv系統又係完美，上到將之後升lv已經唔單單係睇經驗，仲睇勝率（kda），成隻game既上將限左係200個左右，係排行榜見過上將之間既排名，下一個多上一個幾十萬經，但排低一名，就係輸個勝率。

之後軍團戰方面，神話獵人真係好似傳說咁撚樣，個團集合左成個game入邊最top果班人，我唔知有冇輸過，但總之我未聽過，佢地係癲到班人個個退出晒冇玩幾年，個團仲係軍團榜第一，差唔多去到隻game收皮既時候仲係，就係因為佢地嬴得太多軍團點。間中會有一兩個神話人出現係街場，個個都會當神拜，我仲記得果時我中將想入團，都未去到考試，一問kda話係1.6就話唔收，其實（果時已經幾勁，不過新手時入高手場比人屠得太多，d kda拉唔番）

btw，我小學雞三年班開始玩，隻game最開始出現既頭幾個上將我真人識得3個，一個係坐我隔離個同學既阿哥 阿愁，兩個係長期係同一間網吧既 小文子同 ＝戰神dee＝，小學雞又新手既時候見到佢地真係水都出埋唔係講笑。 仲記得隻game既第一個上將 我不小心用刀（ 條友個影響我估應該令到咩槍game都會出現佢個名） 但其他上將係勁不屑佢，話佢垃圾。

最後，e 隻槍game之所以咁經典，除左係個系統正，亦都係因為佢出現係香港online game最鼎盛，但網絡資訊又未流通到極致既時候（果時youtube都未hit），但d勁人唔知係咪睇得武俠小說太多，係街場出現一定扮撚晒野d人r水吹佢會唔理人，一個人清場比人吹奏又係唔理人，係個個都咁撚樣，諗起都好笑。但係加添左隻game既魅力同神秘感，亦都係點解我小學雞真人見到上將會濕晒既原因。

補充多句，210把聲真係好好j，轟轟聲，甩槍甩得快成把半自動砲咁，知道有人狙緊你，但唔知係邊，一聽到真係j都縮埋

有無人開tg

其實呢隻game真係好垃圾
平衡度差，多bug，屈錢
真係情懷令到佢升級
如果呢個質素出係宜家真係比人屌到啊媽都唔認得

我玩緊個陣排名第一嗰位仲係叫不小心用刀

之後又bug槍,又加速,又斷線殺人,好地地一隻game就係比呢d人整死

但係上面d留言仲見到大把人為bug槍開外掛而沾沾自喜

係呀 210把聲真係嚇9死人

我玩到06年 夏天冇玩，嗰陣時冇bug
利申：最鍾意用重機

210 左撚冇得輸

係咪有個叫不小心用刀？

睇依篇睇到我都濕哂 btw hg70對面係eug(aug) 有無人記得旺角槍神 佢係我中學同學 kda 94%個個

係咪有個id叫 雷嬋

想當年小學雞打到少校就冇打
日日係校場等啲人死左係佢執邊執210來用

跟住去到後來中學私服打到去准將日日團戰，拎住支細個冇得渣嘅210 仲比啲團友讚我狙神，個下快感真係好撚爽
可惜最尾都係冇人玩

阿婆鐵蛋

外掛 bug槍 呢加邊度有 有都係整之少
絕對透視都好似比佢檢測到
回憶咁多開個帳玩
有冇人開telegram群

第一隻玩的online game

有私服叫 TheDeath heat project

Telegram群～有興趣可以加入

誠意推薦wolf team

印象中係有人係英國都有玩過

個時好鐘意去youtube 睇獵人女孩d 片

佢好似都仲有玩 但轉左名

推 一齊約埋玩

唔明bug場有乜好屌
你正常場入bug咁你抵屌啦
但開宗明義玩bug場又可以好撚好玩
收左皮咁多年都好記得沙漠點入bug
隻game根本就唔係因為bug收皮 都唔明點解個陣收皮收得咁快

呢加d bug仲入到
不過難入左咁解 只要你係場名注名bug場
差不會封帳

果陣係因為多外掛
呢加私服絕少外掛

我以前正服小學都係玩到少校 差少少上到中校買到210佢就汁左

試下玩唔玩到

岩岩入左tg

幾有feel
果陣仲係初中雞 放學狗衝去玩
玩緊果陣 囡囡打黎都hea鳩佢
最愛衝鋒槍 由np5k到f90d/np7
搵命博果種感覺好過玩狙
故宮一開波衝後門突襲/埋伏
旺角場衝田園/女人街
狙同狙打 我地有我地打

快d一齊玩番 ：TheDeath heat project

上面仲有tg群

F90d d 彈快到連住咁

入黎淨係想講 我不小心用刀
已經有人講左

仲有mods
m櫻玩狙真係勁 將場成日見佢玩黃狙係大街拎first kill

不過個陣玩惡2多 覺得個場好正
惡2都有一班藍國團成日開團戰 不過唔記得團名係咩

仲有旺角將場 成日玩准重既kit88888 名好似係咁 唔太記得

TheDeath HeatProject
呢加都好多神狙 但我本人就完全唔識玩

大家可以入群

下戴番一齊玩
有群組：

Cheat engine

Mods 我覺得還可以，個團d人又係成日集結係我去開個網吧，國b d人成日話佢步神但真人睇佢玩我覺得還可以。不過之前有條友叫小妹，成日串77，係街場國b出現之後，因為識佢真人，屌到佢飛起，聲都唔聲下，好好笑。

個kit888唔係普通重狗，好多人都鍾意佢，因為佢渣重係玩camp同埋聽聲埋伏，好勁

左輪16飛

210+少散

永恆配搭

少散射到人地飛天

之前部垃圾電腦得256ram都成日玩，成日load 到比人踢 但仲可以有果種堅持升到准將

大家一齊玩
遊戲：

自發Telegram群組：

屌佢老味 成日比佢殺

準重

推推

係 成日係旺角場2F 轉灣位camp 下下開神速過黎射

Rainbow Six Siege 點睇 ?

淮重掃故宮後梯

210旺角盲狙先OP...
喺果幾個箱果度死左唔知咩事

一齊玩
上面有群組

遊戲：

論壇：

自發開Telegram群組：

無人玩雪場 得故宮

雪場太花無人願玩
不過有世界場 玩完一場都轉唔同圖
你可以按射擊場 再按尋找房間 就睇到現有既場

識用一定用90d加前彈 半支重機

隻game成功地方我覺得係每個地圖都做得好好
其他不了

垃圾GAME
冇課金根本冇得玩

玩夠650分鐘要點拎
我玩左成年都未課過仲有成差唔多千點 夠玩一年

殺夠12個有1點20個有2點
加上650分鐘 點會唔夠用

就係因為呢堆野先吸引到人玩

試過對住對手個頭開左3槍中晒
死唔去之餘，射我個身都殺到我

新仔用垃圾手槍爆頭三四次都殺唔到重機大隻佬

咁人地用新手槍都爆唔死你架wo
基本上到上校就可以買到最勁既槍 又唔難升
你拎住把新手槍射爆人頭唔死正常啦
人地爆你頭都未必死啦

升lv會越來越勁呢個設定真係終極戇鳩
比d老屎忽屈新手機

果時人多玩紅條場邊有問題 但私服咁撚少人真係無謂 一係就一註冊就將級

槍GAME都要屈LV真係反智到

e9 c9 ef ff ff 8b 16
有冇人仲記得 我仲背到

果陣玩cs再轉過去，睇唔慣一街幾百血既人

之前寫過透視自瞄
無記錯係directx8 好易寫

宜家仲寫唔寫

絕對透視都比佢檢測到

小學雞時間唔值錢玩呢啲消磨時間一路上去咪無所謂

如果咁講好多槍game都係要草錢買槍架啦
都係要消磨時間

以前paradise好正 仲識左班fd子

以前低LV成日係故宮大門裡面等汁210
頂一頂位實汁到

好賤

升lv 係一種 self actualisation and achievement !

一齊玩 thedeathe都唔差
Pho汁左

紅條仔玩私服第一場, HIT 左個 上將級既幾下都唔死
比佢反殺,仲要比佢開全頻串: 傻仔殺到我咩?
嬲到即刻DEL GAME
留係隻舊game 慢慢打J啦

我覺得初期既ava無論代理定遊戲性都吊打hp 玩過d真係好既 fps online game先發現hp原來係咁垃圾

呢句真

淨係記得係hp入面，已經練到任何角位都可以用3秒內入bug
最記得210依枝槍

有邊個打槍game係鐘意無公平性

想當年個個bug槍 就真係鬥技術 不過呢隻game都無乜技術可言 純粹童年回憶
玩rainbow six好過n個方法殺人

都真係幾好玩~當年比人爆左AC...真係興到想一拳打爆個MON...

故宮樓梯手榴彈to

Bug炸彈

Hp真係回憶而加分
純以一隻槍game而家回頭睇係垃圾到不得了

lm

私服都要d 新手升軍階先買槍
入去好似比人虐咁 個個聖誕衫然後你就射十幾槍都殺唔到人
人地射你2槍就收你皮 重要場場子彈都唔洗買 未執到槍人地衝入黎索性企係到唔郁算

個個心態都係冇人玩就唔加入
有冇諗過你都抱住試下嘅心態入坑 就會越嚟越多人玩?

見到上幾頁個回覆真係好多回憶
講開交易系統 仲記得果陣仲係上尉左右 開始有人識bug錢 之後好似用800點收左1.5億返黎 勁開心買晒所有槍 准重都買左幾把 之後一個星期到爛橙就封ac同封左交易

仲有記得以前玩開雪 好似係貪佢夠多經 一場又快過玩故 之後識左一班中將上將

㩒錯sd左
識左一班中將上將 果陣我又係衝緊上中將 雖然冇同佢地出去一齊打機 但場場都係呢班人 又睇住大家連開個幾星期雙經

仲有 好想搵返沙漠刀場既各位 唔知有冇上連登AR穎，丫儀，淡咖啡，淫乳姊姊之類msn執左粒之後就冇再聯絡

雨林係d營後面bug

hp算吾算係香港首個槍game 神作 、重好記得我升到少將，就話要汁

亞洲遊戲史不朽傳奇

青蛙下蛋，阿婆鐵蛋，仲有自稱GM嘅「［加速神兵］戰國第一兵」，一開場就爆速然後掃低晒敵軍，十回總共殺五十一個，死一次，當年外掛猖狂到

而家私服冇撚人玩沙漠雪地，得返故宮同旺角係有人玩

斷網殺人真係無得還手

玩到少將就冇玩 最鍾意用acr
開始有改槍個陣就冇玩
入過神話獵人同mods?(好似咁串）
點入個兩個團我記得係玩玩吓 都係有條友密我話我玩得唔錯 mods就記得有條友密我話教我走位同槍法 幾好人 之後就拉左我入團俾我打團戰
神話就個陣啲核心成員都走左唔小 冇幾耐就就退左